大家樂塊南冰魚柳仲細過港女個鮑魚

成30蚊都唔飽
良心企業
Dllm

你自己咪又係

泡菜g

收聲啦

邊有人食大家樂

大快活>大家樂

系

系你老母

魚柳黎講 大家樂>大快活

大家樂係鱈魚
大快活係鯰魚